有冇人知邊度有呢隻芝士豆腐買？

呢隻長方形
入面芝士係黃色既
有冇人知荃葵青邊度有得賣

AEON有

呢隻？

街市

邊個街市見過有

我唔知係咪呢隻牌子
因為係平時去打邊爐見到有
好好食就想自己買黎食
但睇圖應該係呢隻

點睇得出係自己講緊個隻
應該好多牌子

街市賣雪藏丸類嘅鋪頭有

如果係呢隻就大昌有

佳寶